【小心】政府不斷轉移視線

本身叫你回應五大訴求咁簡單嘅事……
但政府唔理之餘，啲親共派開始鳩講啲唔關事嘅嘢
例如通識教育、財委會撥款
大家今日去完屯門記得focus返五大訴求
唔好中計被轉移焦點